［一心藍下集］好心陳健安自己唔紅 就唔好叫自己個英文名做 Star 啦！

人一藍下集先岩🙈